Proyecto Final del programa JCF: Blog
versiones

NodeJS : v13.6.0
Iniciar el proyecto

El proyecto inicia con ¿la siguiente instruccion en la consola:

Windows:

<> set DEBUG=mayapp & npm start

Mac o Linux:

$ DEBUG=myapp:* npm start

"_v": 0 --  La versionKeyes una propiedad establecida en cada documento cuando Mongoose la creó por primera vez.    Este valor de clave contiene la revisión interna del documento. El nombre de esta propiedad de documento es    configurable. El valor por defecto es __v.


I love :pizza: